世界大戰抹黑宇宙了Can you feel?

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel?
我要為人類創出一式半招
閃耀
Tell you the truth
最終勝負會有分曉
我變身幪面
惡徒便溶掉

狂風掃落葉
邪魔給發現
用上半天
正義會把惡魔全滅